[1月新番]風夏 第5話

製作團隊
原作： 瀨尾公治（漫畫）
監督：草川啓造
製作：ディオメディア
聲優
榛名優：小林裕介
那智一矢：興津和幸
冰無小雪：早見沙織
秋月風夏：Lynn

官網

bilibili線上中文字幕

たま<>優<サラ
^
v
風夏<陸上<みかさ

たま<>優<サラ
_______ ^
________v
風夏<陸上<みかさ

算，打唔到